{"slots": ["ven. 23 avr. 15:30", "mer. 14 avr. 15:30", "jeu. 29 avr. 17:15", "mer. 14 avr. 13:10"], "urls": ["https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/greoux-les-bains/centre-de-vaccination-cpts-verdon?pid=practice-164863&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/forcalquier/centre-de-vaccination-ville-de-forcalquier?pid=practice-164823?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/castellane/centre-de-vaccination-covid-castellane?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sisteron/centre-de-vaccination-de-la-ville-de-sisteron-salle-de-l-alcazar?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1"], "noms": ["Salle polyvalente de Riez ", "Mairie - Salle Pierre Michel", "Salle des f\u00eates - Castelanne", "Salle de L\u2019ALCAZAR, SISTERON"], "scan_time": "03/04/2021 \u00e0 21h45", "urls_pas_de_rdv": ["https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/barcelonnette/centre-de-vaccination-de-la-ville-de-barcelonnette?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/gr\u00e9oux-les-bains/centre-de-vaccination-cpts-verdon?pid=practice-164612?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1"], "noms_pas_de_rdv": ["Barcelonnette - Salle du march\u00e9 couvert", "Clinique le Verdon"], "urls_autres": ["https://vaccination-covid.keldoc.com/infirmier/digne-les-bains-04000/eeg-du-ch-de-digne?cabinet=7532", "https://vaccination-covid.keldoc.com/centre-hospitalier/manosque-4100/centre-hospitalier-intercommunal-de-manosque-louis-raffalli/centre-de-vaccination-du-centre-hospitalier-intercommunal-de-manosque-louis-raffalli", "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/04100-manosque/centre-de-vaccination---manosque", "https://vaccination-covid.keldoc.com/cabinet-medical/digne-les-bains-04000/centre-de-vaccination-palais-des-congres-de-digne-les-bains?category=-1&cabinet=16641&specialty=496"], "noms_autres": ["CHI Digne les Bains (R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux)", "CHI Louis Raffali Manosque (R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux)", "Salle Osco Manosco", "Palais des Congr\u00e8s"], "last_dep_updated": "04"}