{"slots": ["dim. 18 avr. 08:50", "mer. 14 avr. 14:05", "mar. 13 avr. 16:45", "mer. 28 avr. 12:15"], "urls": ["https://partners.doctolib.fr/cabinet-pluridisciplinaire/annonay/maison-de-sante-des-cevennes?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/bourg-saint-andeol/centre-de-vaccination-territorial-bourg-saint-andeol?pid=practice-166627&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/les-vans/relai-de-proximite-du-centre-hospitalier-des-cevennes-ardechoises?pid=practice-167899&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/clinique-privee/guilherand-granges/centre-de-vaccination-covid19-clinique-pasteur?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1"], "noms": ["Centre de vaccination du centre de sant\u00e9 des C\u00e9vennes", "Centre de Vaccination Territorial et hospitalier BSAV - Gymnase Pierre Pieri", "Centre de Vaccination de la CPTS sud Ard\u00e8che C\u00e9vennes ", "Clinique Pasteur de Guilherand-Granges"], "scan_time": "01/04/2021 \u00e0 10h15", "urls_pas_de_rdv": ["https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/tournon-sur-rhone/vaccination-covid-19-ch-tournon?pid=practice-174270&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/aubenas/centre-de-vaccination-covid-ch-d-ardeche-meridionale?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/privas/ch-vals-d-ardeche-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1"], "noms_pas_de_rdv": ["Centre de Vaccination Territorial et Hospitalier de Tournon", "Centre de vaccination du CH d'Aubenas - Maison m\u00e9dicale de garde", "Centre de vaccination de Privas - POLE MAURICE GOUNON PRIVAS"], "urls_autres": ["https://www.maiia.com/centre-hospitalier-(ch)/07100-annonay/centre-hospitalier-d-ardeche-nord-", "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/07160-le-cheylard-/centre-de-vaccination-le-cheylard", "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/07270-lamastre/centre-de-vaccination-covid---lamastre"], "noms_autres": ["CENTRE HOSPITALIER D'ARDECHE NORD (Professionnels de sant\u00e9 uniquement)", "Centre vaccinal de l\u2019Eyrieux ", "Centre de vaccination de Lamastre  - Centre socio-culturel"], "last_dep_updated": "07"}