{"slots": ["mar. 27 avr. 16:30", "mar. 6 avr. 19:30", "mar. 27 avr. 14:40", "mar. 13 avr. 08:07", "mar. 27 avr. 11:50", "mer. 7 avr. 19:40", "mar. 27 avr. 11:50", "mar. 27 avr. 11:30", "mar. 27 avr. 15:20"], "urls": ["https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/marseille/centre-de-vaccination-covid-les-flamants?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/gardanne/centre-de-vaccination-gardanne-cpts-provence-sante?pid=practice-165090?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/arles/centre-de-vaccination-covid-pole-de-sante-arles?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/senas/centre-de-vaccination-covid-cpts-val-durance?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/aubagne/centre-de-vaccination-covid-ch-aubagne-espace-des-libertes?pid=practice-167096&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/aix-en-provence/centre-de-vaccination-covid19-de-la-ville-d-aix-en-provence?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/aubagne/centre-de-vaccination-covid-ch-aubagne-espace-des-libertes?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/martigues/centre-de-vaccination-cpts-chm?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/marseille/vaccination-covid-19-assistance-publique-hopitaux-de-marseille/?pid=practice-78743&enable_cookies_consent=1"], "noms": ["P\u00f4le de sant\u00e9 des Flamants - CD 13", "Centre de vaccination Gardanne", "P\u00f4le de sant\u00e9 Arles", "Centre de vaccination CPTS VAL DURANCE", "Centre de Vaccination COVID d\u2019Aubagne (R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux) ", "CPTS Aix Ste Victoire / Gymnase du Val de l'Arc", "Centre de Vaccination COVID d\u2019Aubagne / Espace des Libert\u00e9s AUBAGNE ", "CPTS Pays de Martigues", "H\u00f4pital Conception (R\u00e9serv\u00e9 aux professionnels de sant\u00e9 lib\u00e9raux)"], "scan_time": "30/03/2021 \u00e0 07h08", "last_dep_updated": "13"}