{"slots": ["dim. 9 mai 15:50", "mar. 20 avr. 12:30", "sam. 10 avr. 09:00", "mer. 5 mai 16:40", "jeu. 29 avr. 12:20", "jeu. 29 avr. 18:30"], "urls": ["https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-174767&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-171255&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-164976&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162968&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162970&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-164880&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1"], "noms": ["VERNON Ancien coll\u00e8ge C\u00e9sar Lemaitre annexe CH", "Centre de vaccination de Saint Andr\u00e9 de l'Eure", "Halle des expositions d'Evreux", "CH Bernay", "CH Verneuil", "Louviers : maison des sports et associations"], "scan_time": "08/04/2021 \u00e0 19h18", "urls_pas_de_rdv": ["https://partners.doctolib.fr/hopital-public/\u00e9vreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-164913&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162969&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-175386&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-180558&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-171237&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/pont-audemer/centre-de-vaccination-covid-centre-hospitalier-ch-de-la-risle?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162966&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-177715&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162965&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1", "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-164913&enable_cookies_consent=1"], "noms_pas_de_rdv": ["CH Les Andelys", "Gisors : salle des f\u00eates", "Equipe Mobile R\u00e9sidences Autonomie et Territoire Eure", "Centre \u00e9ph\u00e9m\u00e8re annexe CH Verneuil ", "Le Neubourg - salle du haut phare", "CH Pont Audemer", "CH Eure-seine Vernon", "BERNAY : centre ville ANNEXE CH BERNAY", "CHI Eure-seine site Evreux", "Les Andelys : salle des f\u00eates"], "urls_autres": [], "noms_autres": [], "last_dep_updated": "27"}